[突發] 我個fd個親戚收到呢個薪金酬勞表

唔知大家呢幾日可以攞到幾多錢呢

唔記得加圖

真心想知
假設真係有收錢 咁多人佢點分邊個幾錢

不如一人夾一蚊叫佢沖去俾狗射

我父母都係
睇到呢啲就信，反而唔信我

咁就移到民香港日日暴動都似